男性發育不良圍爐區 :(

男性到咗中學畢業都仲係冇乜第二性徵，骨架好細，毛都生唔到，成個乖細路gum樣
根本成世都只可以做好人/小丑，冇可能吸引到女人，感受到兩情相悦的滿足
一世都只會有自卑和性挫敗。
點點點點點解啊？？？

我都生得唔夠高
得195俾人迫去打中鋒
成日俾啲高佬隔臭我
我都好想有七呎咁高

我好多毛但係好矮 成隻馬嬲咁

我18歲 仲係165
我個friend15歲都高撚過我

我廿歲165

me

人生無希望

你愈大會發現依D 係好處黎

你都係想人問幾長姐
幾長啊？

我162 但一直keep 住有拖拍
高度唔係一切 要有其他野 吸引人

成熟靚仔: 性欲係健康本能
童顏毒撚: 最好閹割咗佢，戒除淫念啦

sosad

女162cm 好正常

唔洗咁擔心 港男發育得幾好都係垃圾身型
白啡黑一拳一件

個pose 叫男性發育......， 我留言即係我係女？

碌鳩有無發育

gum 你用户名稱又係女？

你果然係新會然

下個月三張嘢仲係得168

馬雲都又柒又矮ge

唉

碌鳩有發育咪得

冇女有咩用

咁你明知自己影響市容都唔去死？上黎連登開post就會再發育？